（青春/甜）有人走，有人前來

頭先排版唔係咁好，想你地睇得舒服啲，重post！

第一次係連登寫故，文筆唔係咁好。

如果鐘意呢個故嘅話可以share俾其他人睇，

like，留言，評價都會係我繼續寫嘅動力，多謝支持！

《《序》》
大家好，我叫miko林海韻，今年year3。

啱啱完咗sem，考完final買個頹飯就返到hall。

基本上無野做自己一個嘅時間就係上連登睇下故聽下歌咁。

呢排都係追緊羊格嘅《《女神故》》，每次都會睇到入哂神，除咗故事情節吸引到我外，更重要係令我覺得文字係一個幾好俾自己宣洩情緒嘅途徑。

諗諗下都讀咗三年大學，無論喺自己定人地身上發生過幾荒謬，幾令人後悔嘅事都有聽過，就趁呢個時候記低佢。

LM 支持下

《《一，初戀》》
故事就要由我中五個時講起，我讀嗰間中學平庸，連男同學嘅外表都唔算

特別出眾，平平無奇咁。係十六，十七歲嘅時候，一班女仔都開始會傾下打扮化妝，希望趕得切着住校服去拍拖。

咁啱我間學校就係一間傳統男校隔離，

「喂！！快啲啦！」

佢地咁放學咁趕唔係要去補習。

「佢地就快開波啦！」

而係要去人地間學校睇仔。

「得啦得啦，洗唔洗咁心急，佢地咁多fans點都唔會認得你地啦。」

「你睇下，10號好正喎，就咁睇目測起碼有米八五，攬住佢一定好有安全感啦。」

「係正嘅，但我嘅男神bb都係嗰個隊長，對眼好似識放電咁。」

我聽住班friend咁熱烈討論但我搵唔到插嘴嘅時候，又唔係話唔喜歡打扮，識男仔嘅，只係無動力，懶去做呢啲事姐。

雖然已經中五，但每晚返到屋企食完飯就會入房打機。嗰時基本上每個人都迷上咗玩《英雄聯盟》，包括我在內。

「我得啦，你開房啦。」我同緊電話聽筒另一邊嘅基哥講。

基哥係我嘅小學同學，佢就係讀我中學隔離個間名校，所以大家上到中學後都有聯絡。

「我今日同唔到你雙排。」

「點解啊。」

「因為佢要support我。」聽筒嘅另一邊有一把陌生嘅男仔聲。

「佢係阿其，我同班同學，同埋我地一起打。放心，佢好勁架，你可以無腦打，會 carry哂我地架啦。」

果然打咗兩場，對面都二十投。望一望個鐘，都十二點啦，基哥就話要訓覺。我都未反應得切佢就收咗線。我估佢要同女朋友交人就真。

電話入面就得返我同阿其，係我諗緊點收線時佢就話

「你訓未？再打一場？」

我有啲愕然嘅，又唔識佢，但另一方面又覺得佢咁勁同我打rank升下牌位都好。

咁就開始咗另一場，但我地都無講過野，好尷尬啊。

打到差唔多兩點，真係有啲眼訓，就同佢講我要訓覺啦。

點知佢係個game嘅chat room同我講早抖，但我無覆到佢。

到等第二日放lunch時，收到一個message。

有無人睇！
今晚再up多幾篇

「你琴日咁夜訓，今日有無唔知醒？」

我按入佢icon睇，雖然好細粒，但都隱約見到係一個好高大嘅男仔做緊投籃嘅動作。

「你係？」

「琴日carry咗你幾場，咁快就唔記得咗我。」

頂啊，一定係阿基又話要幫我出pool俾咗我電話佢啦。今晚要話下佢先得。

「無唔知醒嘅，現在放lunch囉。」
我有啲hea咁覆，因為實在唔擅長同男仔打交道。

「係喎，你平時鐘意食啲咩架？」佢好積極咁諗話題。

「前面街口轉角位嗰間上海野！又平又大碟」

「我都好鍾意食個間，不如搵日放學去食？」

下，佢咁樣係唔係約我啊？單獨喎？我地又唔知對方咩樣？到時出到來會唔會好dead air架？

短短幾秒，腦海已經彈出無限個可能性。

我決定唔秒回，隔幾個鐘先覆佢。

「都可以，叫埋阿基啊」

幾日後，我班女仔friend又叫我去睇波，我今次出奇地拒絕咗，佢地都好疑惑。

一出校門，見到阿基同一個好高大嘅男仔。我諗佢就係阿其。本身我對佢都無咩幻想，點知見到真人真係嚇一跳。

完全係標準名校男仔樣，緊身白色恤衫配一條窄腳西褲，再加上一對令到反光嘅尖頭皮鞋。

成個人完全唔似一個中五學生，同人講佢已經出來做野撈緊保險都無人會質疑。

本身佢已經高大加上呢一身裝扮，將佢d優點表露無遺。加上梳咗allback頭，加金絲眼鏡。有陽光氣息外亦散發出陣陣書卷味。

我諗我現在應該成個痴漢咁望實阿其。

「林海韻，唔怪得今日放學你急急腳走啦，原來唔聲唔聲收埋咗啲仔！又唔介紹俾我地識。」

「我地識做啦，唔阻你地啦。」

呢刻個氛圍變得異常尷尬，為咗打圓場我就笑笑口咁同阿基佢地講

「我班friend係咁，唔好介意啊。好肚餓啊，去食野啦！」

坐低在係餐廳到，我坐係阿基隔離，阿其就坐係對面。我真係好怕生，所以成餐飯局都係阿基做主導，不斷咁諗話題。

我都係簡唔中笑吓和應一兩句。諗返起，阿基由小學開始都係我地班朋友嘅中心，又識搞氣氛。我都想成為呢一類人。

「喂，你嘴角仲痴住粒飯啊。留返今晚食？」阿富汗其指住我大笑，作勢幫我抹，我本能反應下避開咗。

我好靦腆咁向佢笑咗一笑，同時望到阿基回報我一個好邪惡嘅笑容，我知道佢將呢一切都睇入眼內。

推！！
夜啲仲有！

好似幾有趣
真人真事?

LM 支持

食完野返屋企，先知原來阿其同我一樣都係住北角。一上到巴士，我望一望上層嘅「司機位」，有一對父子已經坐咗，唯有睇下後面仲有無剩餘嘅兩人位。

「由細到大，我都鐘意坐司機位，可以喺最佳嘅角度睇街景。」我轉身同阿其講。

尤其是黃昏嘅時候，望住一幢幢大廈嘅單位開始著燈，萬家燈火嘅景像總係叫人暖心。

再望下街上嘅人放工放學，辛苦咗一日準備返屋企，食住家飯，甚至去約會。

自己會有種置身事外嘅感覺，因為我無一個完整嘅屋企，我係一個孤獨嘅人。但其他人永遠唔會知呢個事實。

但今曰坐係我隔離唔係陌生人而係識咗幾日嘅阿其。

「做咩發呆啊，落車啦。」阿其拍一拍我膞頭

「我行呢到啊，拜拜」我向佢笑咗一笑然後道別。

返到屋企無耐，一如概往，一個人都無。靜到連蚊飛過都聽到。

相反，隔離鄰舍嘅屋企就顯得特別熱鬧，歡笑聲，小朋友嘅叫喊聲傳遍成條走廊。

我平時就算係房休息緊，都會開住部電視或者播歌，起碼間屋都會變得有生氣啲。

都算係逃避寂寞嘅一種方法啊。

叮～電話𥚃頭顯示有一則新訊息

推一推，今晚文嘅份量會比較多。

睇捚落去會知。
多謝支持

原來係阿其send過來，影住三餸一湯。

雖然就唔係話好豐富，家常便飯咁。但有我最鐘意食嘅梅菜蒸肉餅。

下面個caption寫住
「你食咗飯未？」

令我諗返起，每逢星期六我都會去婆婆屋企食飯。

自細同佢地關係都好好，因為爸爸媽咪要返工，就係公公婆婆照顧我嘅起居飲食。

次次去親佢地到，第一句就係問我食唔食野。有次，我講肉餅好好食，我就食足一年。

雖然食到好厭，但代表佢地真係好錫我，會將我嘅喜好放喺心中。

「嘩，你有住家飯食啊？好豐富啊！」
我真心用羨慕佢嘅語氣講。
然後影住一張杯麵嘅相send俾佢。

「。。。？咁近，你無飯食上來我地到食都得。我地成日都煮多咗。」

我心中係感激佢嘅好意，但覺得進展得太快啦，所以禮貌地拒絕咗佢。

輕輕一推

推

LM

有無人睇緊！

開始覺得呢個男仔幾好人，幾關心自己。

所以慢慢會同阿其講多幾句野。

我地晚晚都會text，講下自己讀咩科，學校邊啲老師出名西，食下身邊朋友嘅花生。當然會carry下我打機啦。

就咁樣傾咗大半個月左右，佢會借d意過來等我放學，然後一起食啲野就返屋企。

有一晚，同阿基雙排，我隨口問。
「係呢，你同阿其好熟架？你覺得佢點？」

佢冷笑咗下
「見到你地呢排咁frd都估到有啲野架啦，點姐，有無機啊？出pool飯唔少得啦。話哂都係因為我介紹你地識。」

我feel到自己個時面都紅哂，連忙係到解釋。
「痴線啦，識咗唔係好耐，可能佢對個個女仔都係咁呢？唔好ff咁多先。」

經過呢晚後，我對阿其了解好似加深咗少少。

聽講阿其成績幾好，雖然未到狀元嘅程度，但入大學甚至半神科都一定無難道。仲要係學校嘅籃球隊骨幹成員。

係中學生嘅層面黎講，我諗呢啲就係所謂嘅「人生贏家」。

呢一刻，我自卑感又作崇。我成績一直喺自己個班都係中游分子，猛車邊先可能入到大學。可能本身自己個人又懶散加上三分鐘熱度。

大部分興趣都得半桶水。鋼琴考到六級；溜冰學到轉兩三個圈就停咗⋯⋯

唉，放棄咗嘅事多到自己都數唔哂。

阿其又點會對我呢d人有興趣啊，睇來都係同佢太close產生錯覺姐。嗯，至少我個刻係咁諗。

Here

多謝支持！
不過我係唔係識你架？

如果你講緊現實，應該唔識
不過你個名同我好耐之前睇過既一本書一樣，所以吸引到我
同埋我好鍾意呢啲故

個故會有啲長，希望你會睇落去啦！

會呀

G持

有!

岩睇完你出左既部份，都幾吸引節奏又唔會太快，雖然好期待甜個部份

sorry 遲咗出文，呢幾日有啲忙。

有一晚。

死啦，點解我對住份chem notes會一粒字都睇唔明架，後日就要考啦。啲朋友又無覆我，神啊，有無人可以幫下我啊。

係呢個時候，我諗到阿其。我記得佢都好似讀chem架。

「阿其啊？」我whatsapp咗佢。

「好少可喎，你主動搵我。有咩幫到你？」佢秒回。

「無記錯，你應該係讀chem？我後日有考試啊，你可唔可以教我啊？thanks (喊樣)」

「得！但你諗住點報答我先？明天下午係樓下自修室等啦。」

「無問題！感激」

佢藍剔咗我，成晚都無搵我。我不以為意。

之後個一日，我早咗五分鐘落到自修室，點知佢已經到咗。

我行埋去拍一拍佢膞頭，「等咗好耐？」

「唔係啊，來咗一陣姐。」

「多謝你今日來啊，我對住份chem notes真係r哂頭，我連organic compound 啲naming都唔識啊。咩methane啊⋯⋯」

「俾你啦，我心血結晶黎。」佢遞咗份notes俾我。

我接過，睇咗幾頁後，呆咗咁望住佢。

因為份notes寫得好詳細，啲重點用哂唔同顏色嘅瑩光筆high light哂。仲要畫埋圖。佢手字仲要好靚，好易睇。

「做咩啊，你睇唔明我寫咩？我解釋俾你聽啦。」

「唔，唔係啊⋯⋯係你整得好仔細，每個地方都解釋得好詳細，我終於知點解你做到學霸啦，原來學霸要寫notes架！」

「我平時就咁睇書架，呢份係你琴日打完俾我要我幫你補習，我通宵整架。」

「吓，唔係掛⋯⋯」
其實我係開心到唔識俾反應，因為我估唔到佢琴日成晚無搵我，唔係同其他女仔傾計或者去咗打機，而係為咗我。

但可能佢誤解咗我語氣，以為我嫌棄啦。

「唔係單純為咗你嘅，我遲啲會都要考試咪當溫書囉，同埋都唔係免費架。你話請我食飯！」佢解釋。

「多謝你啊。你諗下食咩啦。」我真心咁答。

個日下午，我應該變咗問題少女。起碼問咗三十條問題。
但佢都好耐性咁答我。

平時係學校我都唔夠膽問老師，問一條兩條問題都無咩問題嘅。
問多啲，佢地就會燥底，俾說話自己聽，你咁都唔識架？有無聽書架？
慢慢我上堂都無咩心機，諗住放學返到屋企自己咪書，咪到識為止。

但可能有時自己諗得太複雜，鑽牛角尖咗。
每次考試嘅成績都係差幾分先合格咁。我諗我都係入唔到大學架啦。

但阿其係會一步步解釋俾我聽，
「呢個位你明唔明？」
「嗯。」
「你唔明出聲喎，唔洗係我面前扮識架。」
「一係你解釋一次俾我聽，睇下你理解到幾多。」

咁樣就地獄式補習咗一個下午。

臨訓前，我仲睇緊佢份notes。

揭到最尾一頁，發現佢寫咗「加油！」兩隻字俾我。
我個心暗爽咗一下。呢個留言為我打咗枝強心針。

到咗考試個日。

雖然唔係話識哂。
但起碼睇得明啲題目先，有部分題型甚至見過，因為阿其琴日俾咗啲題目我做。

個日佢過咗黎接我放學，問我考成點。

我草草咁答佢，ok啦。

因為我唔想俾期望佢，我驚會令佢失望。

同埋我對自己都無信心。溫咗一日，我諗合格已經好好。

過幾日，終於派卷啦。

「林海韻，你緊唔緊張啊。Mr.Yeung之前話你再係無咩進步嘅話，就要建議你drop chem喎。」
我好朋友阿晴一面膽心咁問我。

「唉，唔知啊。希望今次合格啦。」
我扮鎮定咁答佢，明明驚到出哂手汗。

據說，Mr.Yeung係跟成績派卷。成績好就派先，成績差就最後先派，兼且俾佢鬧幾句。

「點解派到最後都未到我架，我唔係差到要墊全班底掛⋯⋯」我好焦急咁問阿睛。

「無事嘅，無事嘅。」佢拍一拍我膞頭。

「林海韻。」Mr.Yeung大叫我個名。

我知道係時後行刑了，我慢慢咁行去老師台，接過份卷。但緊閉雙眼，因為我唔夠膽面對現實。

「你做咩唔開眼睇？你今次進步咗好多，要keep住啊。」

「啊！！！唔係掛」我難掩我嘅興奮嗌咗出聲。

因為40分嘅卷我竟然有35分！

我即刻對下名，睇下份卷係唔係我。

睇返份卷，個日阿其教我嘅重點題目，我都答啱哂。
個5分係扣咗喺啲careless mistakes到。

我諗我現在應該仲開心過中六合彩。

我已經等唔切放學後見阿其同佢分享佢都有份嘅成果啦。

個日，佢要練波。我係球場等咗佢一個鐘。
到佢換好衫，出到來，我衝向佢前面攬住咗佢。

「你睇下！多謝你啊！我唔只合格仲要有35分，如果唔係你又整notes又幫我補咗一日習，我唔會有咁好嘅成績架。」我好似無試過一口氣咁同佢講到咁大段野。

「傻妹，你自己都有努力架嘛。我都係幫你少少姐。點啊，諗住請我食咩幫答我啊。」

「你話事啦。食咩都得啊。哈哈」

「下星期就有得行年宵，不如搵日一起行。順便食埋你餐飯啦。」

睇緊

新讀者？！
多謝支持

Live咗 加油!

推！！
今晚應該會到戲肉位！

約會前一晚，大家whatsapp傾聽日邊到等同時間。

「明天7點去你屋企門口接你啦。」

「好啊。」

我好似好冷淡咁回應佢，實際上我係苦惱緊著咩衫好。

就咁著衛衣加牛仔褲又好似太頹，著連身裙又太隆重。

我真係無咩同男仔約會嘅經驗，唯有問下軍師們嘅意見啦。

我最close班女仔friend有個whatsapp group嘅。

「我呢，明天要同阿其去食飯同行年宵啊。著咩衫好啊？(喊樣)」
淩晨一點先send，我諗佢地都訓咗架啦。

過咗幾分鐘，阿晴竟然覆咗我！原來佢未訓。
「起碼著條短裙仔啦。(奸笑樣)」

「下，明天最低都成13凍喎，會凍死。」

「你真係唔識架喎。首先，女人係唔怕凍架。再者，凍嘅話咪著條黑絲囉。你又瘦又高一定carry到！同埋，你凍嘅話咪可以俾機會佢借件衫你著囉。」

我諗諗下阿晴講得幾有道理，就信佢一次啦。

我即刻係衣櫃摷咗幾件衫出來。

最後，上身係一件酒紅色嘅冷衫，下身係一件黑色嘅A字裙加一對透透地嘅黑絲同埋低筒嘅dr.ma。

我對住全身鏡自拍咗一張相send咗俾阿晴。
「咁著會唔會好怪啊？(笑喊)」
「唔會啊！掂啦！」

推！！

Lau ming

留名 開頭幾吸引

留名！推！好似幾好睇，希望唔好爛尾

到約會個一日。起身梳洗，換咗衫之後，紮咗一個丸子頭。好似可愛啲咁。

對住塊鏡同自己講，唔好緊張，食餐飯姐。你得嘅！

「叮噹。」應該係阿其來搵我。

一開門，見到佢著咗一件白色恤衫同黑色褲出面加咗一件韓仔大褸。好似同平時校服look無咩分別。

唯一唔同嘅係，佢無gel到allback頭，梳返啲瀏海落來。我覺得佢今日仲靚仔咗。

「嘩，你今日著得咁靚嘅！」佢撘住我膞頭咁講。

「唔係特登打扮啦，平時好少放假見你姐。哈哈。」
女人真係口不對心，明明琴晚襯衫襯到夜一夜都唔願訓。

「係喎，你諗住食咩？」

「帶你去咪知。」
點知佢帶咗我去新光戲院對面間蕯利亞。

「下，我以為你會鋸我一頸血添，起碼去食半島自助餐架喎。」

「搞錯啊，你諗到我咁衰。食薩利亞唔好咩？又平又抵食。叫到成枱都係野食，都幾開心。」

我真係低估咗佢食量，佢自己一個人食咗一個pizza，一個墨魚汁意粉，仲有一個洋蔥漢堡扒。
臨走仲話要食埋甜品。

「你食得飽唔飽？唔夠可以再叫。如果唔係你，我無可能會考得咁好。可以當放題咁嗌架。哈哈。」唔知點解睇住佢食野個滿足樣，會有種幸福嘅感覺。

「我夠啦。你呢？食咁少嘅。唔怪得知你咁瘦。」其實我係扮緊細食，因為今日條裙有d窄，食得太多驚個肚腩會走出黎。

食完晚飯後，我地就撘電車去維園行年宵。

其實冬天撘電車好舒服，尤其是坐舊式無冷氣嘅電車。
坐喺上層雙人位，開少少窗會有陣陣嘅涼風吹過。

可能飯氣攻心嘅關係，我倚靠咗係窗邊訓著咗。
曚矓之間，我感覺到阿其輕輕扶住我個頭令我可以挨係佢膞頭上面。

我第一次同男仔咁近距離，近到可以聞到佢身上嘅氣味。
原來阿其今日噴咗香水，係淡淡嘅花香味。我最後都係決定扮訓，驚醒咗會好尷尬。

佢搣一搣我塊面，「到啦。」

我緩緩咁睜開眼，「sorry啊，訓到挨咗落你到。」
佢無回應，只係笑咗一笑。

推，明天繼續。

Lm

真人真事？

係唔係真人真事想完咗一個chapter嘅後記先講！
呢個故會有5-6個chapter
希望大家多多支持，睇緊嘅人可以留言話我知。
我會好開心架

加油 好正💪

留精

在

g持
樓主加油 一定有人睇落去

加油~

加油 好正

話咁快就到咗維園。其實今次係我第一次去年宵。

估唔到年宵嘅氣氛係咁好。拖住一家大細，伴侶或者同一大班朋友行嘅人都有。

叫賣聲，歡笑聲無處不在。
嘈到隔離嘅人講咩都聽唔清楚。

一入到門口，我就見到有冰糖士多啤梨賣。

我好興奮咁同阿其講。因為係屬於我同爸爸嘅回憶，記得以前佢帶我去嘉年華有食過。估唔到現在有機會重拾返被遺忘嘅味道。

我一路行一路食。
同時都有遞向阿其問佢食唔食。佢話唔鐘意食甜野。

可能我太專心食野嘅關係，無留意到周圍嘅環境，仲差啲撞到人添。阿其就順勢撘住我膞頭咁行。

經過濕檔個時，望到有好多桃花賣。
我就同阿其分享咗一件趣事。

「係有一年新年個時，我成班中學同學仔送咗一紮桃花俾我。話祝我遇到好桃花，點知我成紮花漏咗係車。到現在都未拍拖，佢地就笑我嗰時錯失咗良緣。」

阿其就答我
「如果現在俾你遇到桃花，你會唔會珍惜佢？唔將佢漏喺車？」

「是對的，終於會碰到。」我咁樣回應佢。

我唔知道佢點解會咁應我，可能係我開咗話題在先，佢唔識點接就拋返個波俾我。

「嘩，個麵包超人氣球好qq。但撘地鐵無得拎返屋企。」我表露出一副好想買嘅表情。

佢聽完二話不說就行咗個過去俾錢。我連忙阻止佢，「都話轉頭撘車唔俾拎！做咩仲曬錢買。」

「嘩行返屋企囉。咁近。頭先食咗你餐大餐，好飽，順便消化下囉。」

雖然我口講話佢曬錢，但我都有多謝佢送呢個氣球俾我。

行咗一轉後，我地都見有啲倦意，就準備行返屋企。

我拎住個氣球，跳跳下咁。因為真係好開心，叫做第一次感受咗節日嘅氣氛。

我地行到去一個公園仔個邊，阿其叫停咗我，話有野同我講。

唔好意思，成日都淩晨先有文。
推一推，多謝仲睇緊嘅大家。

Live

「林海韻，你係唔係好鐘意個麵包超人氣球？」佢問。

我話，
「係啊，因為麵包超人好偉大，其他人有困難個時佢會搣自己用麵包整嘅頭俾其他人。好鍾意呢套卡通。」

佢呆咗一呆咁講 ，
「咁我可唔可以做你專屬嘅麵包超人保護你，係你唔開心有困難嘅時陪喺你身邊。我想你做我女朋友啊。」

個一刻，時間好似靜止咗咁。

我從來都無諗過「人生贏家」會有同我表白嘅一刻。

感覺好唔真實。雖然我唔知道自己有咩值得令人鍾意嘅地方，但可能佢就係我嗰日漏咗喺車嘅桃花呢？

我抱著一試無妨嘅心態應承咗佢。更何況我對呢個男仔都有好感嘅。

個晚，我地就拖住手一起返屋企。但其實我手心係冒哂汗，緊張到無咩點出聲。

返到屋企後，我收到佢嘅message 「多謝你應承同我一起啊，我好開心。你沖完涼就早啲休息啦。早抖，傻妹。（心心樣）。」

冷靜諗一諗，雖然現在係情侶關係，但可能我無經驗嘅關係，同埋對大家唔算有好深嘅了解。

面對呢啲攻勢有種招架唔住嘅感覺，實在打唔出太肉麻嘅說話，可能一步步來由好好朋友嘅相處方式開始，我會自在同舒服啲。

「你都早啲訓啦，早抖。」

推。

加油呀！等緊出post

半個鐘後有文。

話咁快就過咗個新年假。

因為我去咗旅行，成個假期都無咩點見過阿其。

返到學校後，上緊堂嗰時偷偷地同阿其message緊。

點知俾阿晴佢地發現左，仲要大大聲咁讀啲內容出來。

「你去咗旅行，咁耐無見好掛住你啊。我地放學去食野好唔好？」

「好啊，食上海野？」

「嘩！！啲對話好閃啊！你同阿其一起咗啦？」阿晴超大聲咁喺我耳邊嗌。

「上次嗰個名校仔？俾我睇下，搞錯啊。出pool都唔同我地講。請食飯啦，你地幾時得閒？」其他朋友都開始熱烈咁討論。

我諗我食出pool飯都會請到破產。

諗返起，去緊旅行嗰時同阿基講我拍拖，佢都係一樣反應，仲話阿其個衰仔真係做到野。

其實我係到諗，我想低調啲穩定啲先公開。不過現在俾班朋友發現咗都無辦法。向好嘅方面諗，如果我同阿其有咩問題都可以問下佢地意見。

同佢一起已經過咗三個月嘅時間。

啲人話拍拖頭三個月都係熱戀期，會日日見，糖痴豆咁。見少一秒都唔得。

雖然我地都係日日見，但都係放學後食啲野就各自去練波，之後再一起食晚飯返屋企。週末嘅時候，就係出去睇戲行街。

其實，咁樣嘅生活都幾無聊。每日已經要返學，我唔想連假期都係做重覆一樣嘅野。

但你問我有咩地方想去我又諗唔到，因為我都唔知道阿其有啲咩興趣。

每次，都係佢問我意見，從來都唔會ban我。

我心底𥚃知道佢好遷就我，但我唔想再咁樣落去。如果係相愛嘅，應該係尊重大家嘅感受。段關係先會健康，如果唔係阿其都會有累嘅一日。

我決定搵機會同佢傾下我地之間嘅問題。

如果好睇 可以俾個正評我
有咩意見都可以留言，同我傾下計都好

出多D

我認得你，我會努力啦。
撘車個時都打緊文。

推一推。夜啲有文。

有一日，我地食完晚飯後，我就鼓起勇氣同佢講，

「阿其啊，其實你有啲咩興趣架？平時週末如果你有邊到想去，可以話我知架。唔洗一味遷就我。」

「我無咩特別興趣架，應該係話我都唔知自己興趣係咩。好似打籃球咁，都係初中個時，俾人拉咗入去打，一打就打到現在。好似變咗習慣咁。」

我仲消化緊佢講嘅野，佢就接住講，

「所以，我陪你做你想做嘅事，見到你開心我都會開心架啦。」

我眼框濕咗一濕，我俾唔到任何反應佢。因為我睇得出佢好愛我，我嘅感受淩駕咗佢嘅感受。聽完佢咁講，我俾咗一個擁抱佢。

經過呢件事後，我開始會對佢敞開心扉。同時我都想了解佢更多嘅事。

有新文未

本身打咗今日出嘅文，點知電腦hang機，全部無哂。
可能要明天先有文，唔好意思。

夜啲會唔會有人睇？

會-

其實諗深一層，今次都係一個好機會去審視我地之間嘅關係。

之前未拍過拖嘅我並唔知道原來兩個人之間嘅相處之道係比想像中艱深咁多。

要照顧自己感受之餘又唔可以怱略另一半嘅想法，有時會係到諗如果做人自私一啲，我會唔會生活得開心啲呢？

有一日，我問阿其，「過兩日我地去長洲玩兩日，好唔好？」

佢諗都無諗就一口答應咗。

除咗暑假諗住去一個短途嘅郊遊放鬆一下之餘，更多嘅係想幫阿其慶祝生日。

我零用錢唔多，平時食飯撘車都用到所剩無幾，打算親手畫張生日卡同織一條mk手繩俾佢。

前一晚，趕緊工個時，見到出面仲落緊大雨，好擔心會去唔成個旅行。

阿其仲message我話如果聽日真係唔好天就叫我訓遲啲，起身之後再諗去邊。我對住窗邊祈禱希望呢兩日會好天。

果然皇天不負有心人，第二朝真係雨過天晴，臨出門口前仲check多次有無拎佢到份禮物。

一上到船後，我好快就恰著咗。

落到船搵緊地方落腳個時佢問我做咩咁攰咁。
我答佢打機打夜咗。
但其實我係整佢份禮物整天光，不過無計啦要俾驚喜佢嘛，唯有講住大話先。

行過東提小築時問咗老闆價錢，發現房租係出奇地平，係我諗住俾錢之際，

阿其突然好凝重咁拉埋我去角落到講，
「你知唔知點解房租咁平，因為呢間旅館成日有人自殺，好猛鬼架，你唔驚咩？」阿其仲要做咗啲好恐怖嘅表情。

我故作鎮定咁答 「唔驚唔驚，你係到嘛，夠陽氣嘅，哈哈！俾錢啦。」其實我又唔係唔信啲鬼怪野，只係師奶仔心態，貪平。我諗無咁邪會撞野嘅。

settle好啲野，大家都見肚餓就出去搵野食。

行過大街，見到有好多遊客都拎住大魚蛋，超長薯片，我又嘈住話要食。

我一手拎住串魚蛋，一手拎住枝飲品，食到好狼狽。
阿其就遞紙巾俾我又幫我抺嘴，令我諗返起第一次見佢嘅場境。
原來時間過得咁快，咁就已經半年。

填飽咗個肚之後，我地就去咗沙灘到散步。

正值黃昏嘅時候，個鹹蛋黃慢慢係地平線上消失。光線折射去海面，個海閃令令咁，波光粼粼。

加上聽住海浪聲，坐係海灘上，挨住阿其嘅膞頭，有一種形容唔到嘅安全感。

如果可以，我好想靜止呢一刻。

今晚係咁多先，明天全日打文日。
份量應該會多啲！

等聽日嘅文 加油

lm

唔好學羊格爛尾

坐坐下都已經天黑啦，阿其就話現在食完啲小食都飽飽地，不如去超級市場買啲零食同酒返去，睇下電視算。

我就係到盤算緊，返到去要點樣俾驚喜佢好呢。

趁佢去咗廁所個時，我極速咁熄哂間房嘅燈攞住兩份禮物扒咗係床諗住扮訓覺。

果然不出我所料，佢上咗床輕撫我嘅頭髮，細細聲咁係我耳邊問係唔係訓咗。

我突然睜開眼，拎起張生日卡同手繩大聲咁話 ,

「廢話魚！生日快樂哈哈。」

廢話魚呢個名係我一開始識佢個時幫佢改，因為佢成日都好多廢話又無記性。

但其實拍耐咗拖，發現佢係選擇性記憶。起碼我嘅事佢都會好上心。

我唔知佢係俾我嚇親定點，佢成個人好似定咗格咁。我拍一拍佢問你無事啊嘛？

佢轉個神答我 ，
「我係好感動，估唔到你會為我準備咁多野。好鐘意張生日卡，我過幾日要去ikea買個相框鑲起佢。仲有條手繩，我沖涼都唔會除架！」

講返張生日卡先，因為佢好鐘意slam dunk呢套漫畫。
個封面就係櫻木花道捧住個生日蛋糕。畫咗我好耐。不過見到阿其咁開心，就會覺得一切嘅努力都係值得。

我就話，
「喂喂，誇張咗啲喎。蛋糕就無啦，但俾你許願啦，睇下我幫唔幫到你實現啦。」

佢攬住我話 「希望你每日都開開心心，我永遠都可以係你身邊分享你嘅喜悅。」

我地對望咗幾秒，佢越湊越近，最後錫咗落黎。呢半年間，我地都有接吻，但只係蜻蜓點水。無進一步。

今晚仲有。

喂？

現在出！

擾攘咗一大輪後，大家梳洗完。

就一起攤係床到食零食飲酒。

其實今次係我第一次飲酒，因為我一直都覺得酒好苦。後來，我先知道點解啲人咁沉迷喺酒精世界，原因都係可以逃避要承擔嘅責任同煩惱。

咁都係循例玩下啲酒game，
「十五，收哂。」「one two吱喳，boom ba。」「喂，你好渣喎，唔好呃酒飲先得架。」阿其捏住我塊面咁講。

我嗰時已經醉意漸濃，個身體都慶慶地好似俾火燒緊咁。開始語無倫次咁答佢，「咁我之前無飲過嘛，你咁叻你幫我頂啦⋯⋯」佢一手搶走我手中嘅啤酒罐，一口氣就灌哂佢。

「嘩，你成日飲架，咁勁嘅。」

其實之後嘅內容我都唔係好記得佢講咩，大概就同我分享佢屋企嘅事。

之前一開始識佢嗰時就，見到佢晚飯好豐富，就先入為主以為佢有一個幸福美滿嘅家庭。

但原來事實係，佢喺一個單親家庭下長大。

佢媽媽好早跟其他男人走咗，得返爸爸自己一個打工養大佢同家姐。

家姐係個啲mk妹，成日闖禍。

原來每餐晚飯都係阿其煮咁濟，點解成日煮多咗係驚家姐萬一返屋企會唔夠食。但呢啲情況一次都無試過。

以上都係我依稀嘅印象，後來我都抱頭入睡。

阿其拍一拍醒我，我揉一揉眼望向窗邊原來已經天光。但阿其已經換咗出街衫，我滿頭疑惑咁問「你唔係啱啱起身咩，做咩換哂衫嘅。」

佢指一指枱面個到，原來佢出咗去買早餐俾我。有我最鐘意食嘅豉油皇炒麵同齋腸粉多醬。

食完早餐後，搞埋退房嘅野我地就出發去碼頭撘船返市區。

「其實我唔係特登咁早起身架，係因為我訓唔著。一方面同完你講屋企啲事後，思緒有啲亂，另一方面係個到真係好猛鬼！走廊成日會傳來啲腳步聲，啲門又會郁郁下咁。」

聽完之後我就大笑咗幾下，笑佢牛高馬大咁細膽都有嘅。不過好彩我琴晚醉酒，如果唔係可能我會嚇到喊。

行去碼頭途中，原來大路個到都會見到海，仲泊咗好多漁船係到。佢主動叫路人幫我地合照，張相入面嘅我地都笑得好燦爛。

「多謝你同我玩咗兩日啊，仲要幫我慶祝生日。我地遲啲考完dse要去一個遠啲長途嘅旅行。」嗰時嘅我地又點會估到，呢個長洲之旅就係我地第一次亦係唯一一次嘅旅行。

夜啲應該會出到一篇！
同大家報告一下進度先，呢個chapter大概去到50%，劇情開始白熱化。
我諗無咩人會估到劇情會係咁發展。
都係個句，好多謝睇到呢到嘅大家。新讀者都可以留言

有人走 ，呢個人係咪阿其？？

人來人往

呢個故，寫嘅唔只一個人物。
之後仲會有幾個chapter。

樓主咁夜仲出文

好耐無見你留言！
因為我未訓，同應承咗今日會多啲文嘛

因為我唔係成日上連登
繼續支持你個故

有故未

今晚要夜啲先有！

Pishhh樓豬一定好靚女

應該明天先有文，sor9！！

支持!!

pish

返到市區後，意味著我地要再次同現實生活接軌。亦代表我地嘅生活會回歸平淡。

其實係升中六嘅暑假我地好多時候都要返學校補課。

我每一日都係補課，練波，再唔係就係留喺artroom到做sba。

而佢呢，大致上嘅生活都係同我一樣，但佢用我做sba嘅時間去返part time。

我地比起一開始嗰時少見咗，一星期可能只係見三至四日。但就算見面個時都係各自各做野。

不過有一個突破嘅位就係我係佢屋企已經可以自出自入，而佢爸爸對我都好好，當正我係佢半個女咁，成日問我夠唔夠食讀書辛唔辛苦，最搞笑嘅係會問阿其佢有無蝦我。

我都幾鐘意去佢屋企hea，有個機會俾我感受下家庭溫暖。

其實，我爸爸媽媽都好錫我。

佢地無生咗我出來就唔理我，起碼有供書教學，教我判斷事非，做人嘅道理。

我以前身體唔好，夜晚成日咳到透唔到氣，都係佢地連覺都唔訓咁漏夜送我去醫院吸氣。大概，呢啲就係我僅餘中細個嘅回憶。

仲有一件事就係，我小四暑假個年，係客廳做緊暑期功課時，聽到佢地係房嘈得好勁，爸爸之後係拖埋喼走。

阿哥個時只係中二，但佢拍一拍我個頭講，「佢唔會再返來啦。」

個時我並唔了解發生緊咩事。
到大個後我先知道我爸爸出面收埋咗女人。

雖然，佢地因為我同阿哥無離到婚，但個一日開始，我地已經家不成家。

雖然好似講得有啲遠，但某程度上我覺得我唔太相信愛情唔多唔少都係因為以前屋企背景嘅問題。

嗰晚，同阿其食完晚飯，我坐係梳化望向係書枱埋頭苦幹緊嘅佢，不禁係到諗，我同佢可以走到幾遠呢？

唔好意思，呢幾日有啲唔舒服。
要大家久等，可能夜啲仲有。

支持！

推一推！！

騎劫一下，希望睇緊我個故嘅大家，可以留意一下。

堅守價值，捍衛我城。
反對修訂《《逃犯條例》》大遊行。
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會

憑樓主呢個發言已經值得正皮同留言
繼續加油寫落去

新讀者LM

留名 好睇！

我最近寫到樽頸位，同有啲忙。
未必做到每日一篇，唔好意思

唔緊要 有交代就好

大家有時間，我又未出文嘅。
幫我推一下啊，等多啲人睇到。感激！！

新入嚟幫推

好有共鳴 加油

好多謝大家幫推，仲會有新讀者。
我現在打緊文，希望今晚會有。

新讀者留名追故

新讀者留名！

打打下文係電腦面前訓咗，
等我訓醒就有文，sorry

加油

唔洗急最緊要快
辛苦晒

有冇得聽左個結局先

啱啱起身，俾啲時間我！！

好

終於來到中學生涯嘅最後一年，基本上由開學第一日開始成個上堂氣氛都會好緊張。

每日就係瘋狂操past paper，放咗學連打波呢個唯一一個減壓嘅方法都要放棄，爭取每一分每一秒去補習。

講真，去到呢啲博殺期我都仲未感覺到少少危機感，與其話我個人懶散，不如話我唔認同香港嘅教育制度同社會風氣。

由細到大，我地都俾人灌輸咗「一定要入到大學，入到就係叻仔叻女」嘅概念。

當然我會貼地啲，唔會成日將Bill Gates, Steve Jobs 掛係口邊，話人地唔讀書都做到成功人士，因為我知道自己資質平庸絕對唔會係嗰個被選中嘅細路。

但覺得一個人成唔成功唔應該用一張沙紙去衡量，最重要係搵到自己嘅長處同興趣從而開發自己一個獨一無二嘅小宇宙。

記得之前睇過一個叫王迪詩嘅本地作家所寫嘅一本書，入面有提及到佢讀大學嘅原因，就係用四年時間去搵自己嘅興趣，同時學習同唔同人相處，建立自己嘅人際網絡。

我係非常之同意。好似講到離咗題咁，簡單啲講就係我對於入唔入到大學呢件事係隨緣嘅態度。

反正我jupas都係填咗design/fine art係band A，都係睇portfolio同即場interview表現。

相反，阿其俾好大壓力自己，就算讀唔到medic都要入神科希望可以減輕佢爸爸嘅負擔。

呢個係我地第一個出現嘅分歧，我唔會嬲佢掛住溫書而怱略我。佢仲會成日苦口婆心咁叫我溫書，有無野要佢教我添。

唔識嘅野係有好多，但我唔想影響到佢。只係想佢專心應戰就足夠啦。

慢慢，我地少咗好多真正相處嘅時間，我開始習慣咗身邊慢慢無咗佢嘅蹤跡。

唔知幾時開始，我對於我地嘅見面係會覺得係例行公事，唔見一星期我都唔會有好強烈掛住嘅感覺。

我以為呢一切只係因為步入平淡期嘅跡象，我唔想影響佢考試嘅心情，決定將呢一切都收埋係心入面。

係呢到同大家交代一下啦，
我呢幾日無咩點出文，除咗因為少少忙之外。
更多嘅係，我諗緊個故嘅去向。可能呢到有啲讀者俾個標題吸引咗入來，同時會帶咗一啲期望。幾時會有甜位呢等等。
甜位係會有，但唔係我最想表達嘅野。我更希望係用我嘅文字去表達我對某啲事嘅睇法，我睇呢個世界嘅角度，價值觀。希望唔會悶親大家。
再次感激仲支持緊我嘅人，你地每個留言/正負評我都有擺係心中。
多謝大家我會努力啲更新架！

Here.

阿其好好

樓豬終於出文

DSE完要分手啦

甜呢

雖然少咗見面，但我每一日起身都會見到佢嘅訊息，

「早晨啊b，我落自修室溫書啦。」

的確，佢會用b稱呼我，但我都係會直呼佢做其。

外人聽落，應該會覺得我地之間好生外。

我係到諗，真正拍拖嘅情侶係唔係都會咁相處呢。我見阿基，阿晴佢地唔係咁樣架喎。

雖然一百對情侶都會有一百種唔同嘅相處方式，但都會有共同點就係入面會有愛，但我地會唔會就係第一百零一種？

我地都已經過拍咗一年拖，但我仲未想喺social media正式公開我地嘅關係。

我地出街，我唔會主動拖住佢，唔會係公眾地方有太多親匿嘅身體接觸。就算返到屋企後，我地接吻都只會係一下。擁抱更加係少之又少。

種種嘅行為究竟係出於咩原因呢？我反覆咁問自己。

直至有一日，我終於得到答案。

嗰日係我考中文口試嘅日子。

我仲要係第一日第一批考生考，入等候室時，我收到阿其嘅一大篇鼓勵文。理應會覺得好幸福，因為得到伴侶嘅支持，好似有人係你身邊陪住你奮鬥咁。

但我睇完只係覆咗句thanks！就熄咗電話，繼續注目於眼前一大疊嘅筆記。

中文科係我最擔心嘅一科，我一直都驚自己連3322最低入學門檻都達唔到。

不出所料，第一次應付公開試嘅我怯場，連埋首論發言我總共只係發言兩次。寫係題目紙嘅論點我一個都未能成功完全表達到。

出咗試場後，迎面行過來嘅就係一堆搵考生做問卷嘅人。我一一拒絕後，就見到有兩個同組嘅考生係我前面，行緊去巴士站。

「嘩，頭先2號個個女仔講嘅野你聽唔聽得明？佢d points亂到，我mark得好辛苦，完全唔識點接佢。」
「屌，1999。」

佢地講嘅2號考生就係我，佢地討論得咁興高采烈都應該無為意我係佢地後面。

我開始放慢腳步，唔想俾佢地再見到我，因為我呢一刻只係想搵窿損。
最後，我只能目送架巴士離開。

我唔想返屋企，因為我知道阿其同埋屋企人等緊我消息，我選擇咗係學校附近嘅公園溜達。

我坐係千秋上面，諗起阿其嘅一個承諾。

「希望可以永遠為你分擔傷心同埋煩惱。」

我打開電話，見到我覆完thanks後佢再send咗幾個message俾我。
「考完未啊？」
「你係邊啊？」
「擔心你啊快啲覆返我啊？」

我望住空白嘅對話欄，欲言由止。

我呢一刻應該需要一個聆聽者，一個膞頭，但我腦海中無任何適合人選，原來佢個名已經係名單上剔除咗。

我呢一刻除咗煩學業嘅問題，我仲會因為感情事而苦惱。

無諗到，我竟然寧願想自己一個冷靜都唔需要佢嘅陪伴，我知道我只要打一個電話，佢就會出現係我眼前。但我打唔出。

原來，我只係包裝緊自己成為一個體諒人嘅人，口𥚃話唔想影響佢考試嘅心情，事實係我逃避去面對對佢無咗感情嘅事實。

冷靜過後，我唔想咁無交帶要咁多人白擔心我一場。
我就send返message話俾佢地知我無事。

同時，我決定咗完咗dse後正式同佢坦白我心中嘅諗法。

講返出文進度嘅問題，你地會係想每日一小篇定幾日一大篇嘅模式？

日日有文睇會開心啲

最緊要唔好爛尾

點解唔鍾意阿其其

支持，點解唔鐘意阿其x2

有啲人/事 鍾意不代表適合 而適合嘅又未必鍾意..
不過最緊要..忠於自己內心所想

新讀者留名 加油

考完中文口試後，基本上我每日就喺屋企溫書。

望住堆到成座山嘅筆記，我有啲後悔點解要臨急抱佛腳。係我準備放棄個時，阿其爸爸打俾我。

「阿韻啊，今日我下廚啊，煲咗湯留咗俾你，你過唔過來啊？」

本身，未考完dse前我都無打算見阿其，因為唔想影響我決定。但uncle盛意拳拳，我都唔好意思拒絕啦。

上到去後，uncle開門俾我，入屋後就拉咗我去廚房 ，

「其實係阿其叫我搵啲籍口，叫我叫你上來架，你地無野嗎？最近好少見你地見面。讀書好忙啊？」

我面有難色咁都唔知可以點應對。

唔通我同uncle講我想分手咩，好似哂咗佢一啖心機咁。uncle見到我唔想答，都無追問落去，仲叫我有咩需要可以隨時搵佢。

佢真係好似當咗我係半個女咁，我不禁有啲內疚，我真係值得你對我咁好？我即將成為一個傷害你個仔嘅人。

個晚我食過晚飯後，就打算搵籍口走，我唔想同阿其有太多獨處嘅時間。

臨走時，我仲叫阿其來緊嘅筆試要保持水準，加油應付埋個dse。

一出門口，我竟然有啲眼濕濕，大概係我知道今次應該係最後一次去佢屋企。呢個地方，的確帶咗一啲我嚮往好耐嘅野，就係家庭溫暖。

放學後，一響門鐘會有人應門，食飯時會有三餸一湯嘅住家飯，飯後，會同阿其佢坐係梳化睇電視。

呢一切，唔再係我坐係巴士前面坐位上所幻想嘅事，係我切切實實咁經歷過。

呢一切都係阿其送俾我嘅禮物。

唔好意思啊，故事發展好似有啲突然咁，但之後會有獨白講返個原因嘅。

多謝新讀者支持！
我覺得我仲係探索緊嘅階段，好似仲未知自己需要/想要啲咩。

探索還探索 記住不要放棄任何事物 任何機會

推一推。
明天會有文！！

幾時會有文？

我都好期待

我呢排好忙啊，對唔住！！
唔係爛尾架。大家推一推post，好快有文。

我同阿其考嘅最後一科筆試都係bio。

我預先幾日message咗佢話想約佢考完試見面。一開始，我以為佢溫緊書，唔會咁快覆到我。點知，佢秒回我話好啊，仲話好耐無見我。

我心中暗忖，點解仲要對段關係咁有期望？唔通我呢個月所做嘅冷暴力行為未足以令佢意識到我有想分開嘅念頭？

終於完哂所有dse筆試，望住其他考生好似如釋重負咁同其他人講要去邊到玩，成個假期有咩活動。

我完全無呢個心情，因為我份人好奇怪，忙個時又會呻無時間休息，得閒個時又會覺得生活好苦悶。

畢竟由二月study break開始去到四月，呢兩個月時間我都只係溫書，突然有一日唔洗再溫書，點都有少少空虛嘅感覺。

更何況，我將要面對比dse更加難搞嘅問題。

我同阿其講，我考完試再返屋企梳洗下先再去搵佢。

我係到諗，我應該用咩心情語氣去同佢表達我心中所想。

被分手嗰方，永遠都會覺得事出突然，因為佢地係被知會嘅一個。

相反，講分手個方，其實一早已經有呢個念頭，就好似埋藏咗一個計時炸彈係彼此之間，佢最後點都會爆，只係爭在咩時間引爆。

可能外人會不解我想同阿其分開嘅原因。

的確，其他人眼中，佢係一個好好嘅男仔，外在條件十分好，文武兼備。

對我而言，佢對我都係無微不止，佢做咗好多關心我嘅行為，我打從心底係會感激佢。

但咁樣真係叫做愛咩？

係同阿其拍拖之前我係零愛戀經驗。雖然係咁，我對愛情嘅認知係覺得需要包含三個元素：親密，激情，承諾。

明顯地，我地之間缺乏了這些元素。

一直以來，我覺得同阿其都有一種距離感。其一，係我自卑嘅心態，我只係一個好平凡嘅中學生，同佢拍拖有少少高攀嘅感覺。

一直以來，我地嘅相處方式都係相敬如賓，如果要我形容我覺得我地似好朋友多啲。

第二，我地之間真係無咩共同興趣同埋話題。可能有啲人會鐘意對方盲目去付出，自己可以不勞而獲。

但我覺得咁樣唔係愛一個人嘅行為，你只係消耗人地嘅愛。

代入返自己，我又可唔可以對阿其做返相應嘅付出，我對佢嘅付出只限於畫生日卡，簡單嘅問候，沒有更多，而呢一切都係出於責任問題，並唔係愛。

我地之所以一起，係我想試下拍拖嘅感覺，想有人愛我，而佢愛上咗我。就係因為呢個原因。

我覺得對佢太唔公平，我都唔值得佢對我咁好。

所以我想同佢分開，我覺得以佢嘅條件，絕對可以搵到個比我好千倍，會珍惜佢嘅女仔。實在唔需要浪費時間係我身上。

晚飯後，我同佢沿著海邊散步。佢講咗句「今晚嘅月色好靚。」我心𥚃突然有酸澀嘅感覺，因為夏日漱石認為呢一句說話係我愛你嘅代句。

「阿其啊，我覺得我地分開會好啲。就來入大學啦，個世界好大架，你咩都試下啦。唔洗再對我咁好啦。多謝你呢段時間陪咗我咁耐。」我講呢番說話時，實在唔夠膽直視佢。只係凝視住眼前嘅海。

我只係聽到一把哽咽嘅聲音「嗯⋯⋯」

我唔想再留係呢個地方，我知我再留係到佢會出手挽留我，咁樣對我對佢都唔會係好結果，一定要有一個人擰轉身不再回頭，而個個人注定就係我。

我最後都無同佢講我真實諗法，因為我係傷害佢嘅人，無論我講啲咩係佢眼中都係冠冕堂皇嘅籍口。

與其係咁，不如做衰人做到底。起碼令到佢憎我好過對我仲有留戀。

我心入面同時係希望佢可以將溫柔留俾一個相愛嘅人，而佢可以同嗰個人分享咁靚嘅月色。

返到屋企後，我就block咗佢whatsapp，ig，facebook。我相信咁做，佢好快就會忘記我。

呢個chapter仲未完架，漫漫長路。
長氣都要講，好多謝睇到呢到嘅各位。
唔係有心拖文架。真係太多野想表達，呢幾日整理完思緒。
又要重新出發了，stay with me

推
慢慢出，唔好爛尾就得

阿其

推！

乜都唔講就話散 對佢都好唔公平
有個知字都好呀

新讀者留名主角性格都幾奇怪

深夜俾個甜字水左入黎

唔好意思，呃咗你入來。
甜位唔係無，但唔係我主要想講嘅野。

新讀者你好！！
可以講多啲點解你覺得主角奇怪喎。

同埋今日應該無文。
今日係6月9，希望會見到你地每一個都為香港發聲！！
天佑我城！！

遊行完再講

樓主有冇事
唔使出文報平安pls

樓主

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

支持

我安全。多謝哂你地嘅關心！
呢幾日發生咗太多事，如果遲啲有機會會同大家分享下我感受同經歷。
大家都要好好休息同時保持警覺，我地16/6再見。
故就唔會爛尾嘅，係settle好呢件事後就會更新。

無事就好

同阿其分開之後，我生活依舊平淡。

某程度上我會質疑自己究竟係唔係一個薄情嘅人，對於初戀我竟然用咗個幾月嘅時間就放低到佢。佢就好似從來無出現過係我生命入面咁樣。

係大約半年後，我都踏入咗人生一個新階段。
大學嘅生活果然係多姿多采，我會形容係全部人都浸咗入一個大染缸入面，而吸收到幾多染料就睇你自己個人造化。

件事嘅本質上就無分對錯嘅，睇你享唔享受呢啲生活。

有一日，我打完通宵牌準備訓到昏迷之際，電話突然響起。

我發著嘮騷好唔情願咁接咗電話，電話𥚃頭響起一把熟悉嘅聲音，但我個時實在太眼訓，未load到佢係邊個。

「喂，阿韻。有無阻住你？」

我嗰刻聽到有人咁稱呼我，就知佢係阿其。我即刻精神哂，因為我估唔到有咩原因會驅使佢半年後搵返我。

佢繼續講 「我老豆出咗事，你會唔會想去醫院睇下佢？」

我二話不說換衫出門，即使我身體有幾疲累都好，我都要去了解發生咩事。

去到醫院門口，阿其個樣十分之憔悴。

無諗過，我地再次見面，唔係係街角偶然撞到，而係相約於呢個充滿歡樂與悲傷兩極嘅地方。

沿路上病房嘅路程，阿其都係無出過聲，我未了解來龍去脈嘅時候亦都唔夠膽多言。

推開一道道大門後，映入我眼簾嘅係久違不見嘅世伯。但佢今次唔係面帶笑容咁企係門口迎接我，而係訓喺病床上等緊護士幫佢量血壓。

佢似乎仲未發現我同阿其入咗去。望見世伯，我頓時有一種心痛嘅感覺，以前我覺得佢好有福氣，有一個啤酒肚配上一個半秃嘅髮型；但現在，佢雙眼無神，啤酒肚都消失不見。

我忍唔住要向阿其問個究竟。原來，係同我分開無耐，世伯被確診患有胃癌第三期。

由於發現嘅時間比較遲，所以化療電療嘅效果都唔太顯著。帶來嘅副作用，就係體重激減，脫髮，食慾不振等。

我實在唔忍心再聽落去，我強忍淚水走去病床面前向世伯問好。我擠出一個笑容拍一拍佢嘅膞頭：「你幾好嗎？」我知道佢一定過得唔好，但除咗呢句，我嗰刻真係諗唔到任何開場白。

點知世伯握著我手，話佢幾好。仲怪阿其點解要帶我來，見到佢咁失禮嘅樣。

我連忙同佢講：「點會失禮啊，我呢半年好掛住你啊，仲諗緊幾時又過來痴餐煩住你！唔好怪阿其啊，係我想過來見你炸！」

我真係唔知再講咩安慰世伯，只係想陪多佢一陣。

旁人成日叫病人好好振作，要保持心境開朗，先可以戰勝病魔。

但我地又點體會到佢地打呢場仗時受咗幾多苦？
佢地好多時候唔想身為身邊嘅人嘅包伏，又要照顧我地感受，唔想其他人為佢地操心。
咁佢地可以依靠邊個？大概只能喺夜晚嘅時候偷偷地啜泣。

我呢一刻真係好想放聲痛哭，我好想指住個天鬧點解要一個咁和藹可親嘅人受苦，點解要阿其失去一個家。點解個天要咁唔公平。

以前，我係阿其屋企嘅一幕幕記憶突然係我腦海喚醒咗出來。

「夠唔夠飽啊？」「唔好俾我知你蝦佢啊！」「得閒再上來食飯啊。」

呢d說話總係聽極唔厭，但原來去到呢一刻，所有野都唔係必然。

「完咗探病時間啦。」護士用冷冰冰嘅語氣對住我地講。
我唔想係最後一次。

我再次握著世伯對手，同佢講「下次我再來見你嘅時候係接你出院架！」
我唔夠膽回頭，我希望會有下一次。

離開病房後，阿其向我道謝。問我可唔可以去佢屋企陪佢過一晚。

終於更新了。多謝大家默默咁等待。

推一下。

眼濕濕

佢突然提出呢個要求，令到我頓時唔知點應對好。

我心知呢半年來佢都無得依靠其他人，全部事都要獨自承受，一定會好大壓力。

作為一個曾經與佢相愛過嘅人，自覺有責任同佢分擔呢一切。

但另一方面，其實我現在有拍拖，我唔想令現任會誤會，都應該要避嫌，更何況我唔希望令阿其誤會我地會有復合嘅可能。

所以最後我都係拒絕咗佢，

「可能你夜晚會失眠，叫你唔好亂諗都無用架啦，試下聽下歌放鬆下，如果真係唔掂嘅話試下搵阿基佢地傾下陪下你。世伯嗰邊，有咩進展嘅話唔好驚尷尬啊記住第一時間話我知。我陪唔到你，唔好意思。」

佢聽完之後，都無話好失望咁樣。只係淡淡咁吐出一句話

「嗯，始終我都唔係你邊個嘅。老豆嗰邊你都唔好太擔心啦，我仲頂得住。」

估唔到去到呢一刻，佢都仲要係我面前扮堅強。不過，就算佢向我求助，我都唔會係拯救佢嘅天使，反而係將佢推落深淵嘅魔鬼。

嗰次係醫院係我最後一次見到阿其，雖則我斷斷續續都有去探世伯，但阿其應該係有心避開我，我無再同佢同時出現係病房入面。

不過好人真係有好報，世伯過咗一個月之後接受咗腫瘤切除手術，而手術都好成功，暫時無復發嘅跡象。但最後，我無向世伯兌現到承諾，佢出院時我無去接到佢，但最少我知道佢現在健康咁生活落去就夠。

我嘗試向阿基打聽阿其嘅近況，但得來嘅回應係佢地自從放榜後已經無聯絡，阿基有試下搞飯局但阿其都係無出席。

去到year3 sem 1 嘅sem break，正值12月嘅時間。

嗰時係我嘅人生低潮期，我又訓到唔知幾點，見肚餓，就咁帶頂帽踢住拖落街買飯。

行行下，我竟然見到前方有一張熟悉嘅面孔。我肯定嗰個係阿其，但佢旁邊拖住一個好成熟嘅女仔。

迎面行過來個時，嗰個女仔同我有眼神接觸，直程好似同我打緊招呼咁，相反，阿其眼尾都無望過我，好似唔識我咁。

我頓時係到諗，佢係唔認得我？定係仲好憎我，唔想同我相認？腦海中彈出咗無限個可能性。

呢一刻，我做咗一個好衝動嘅決定。

我打開i message，係對話框輸入咗一句
「新女朋友幾靚。」然後發出。

呢兩日暫時係咁多啦應該，因為我星期五要考試
考完之後又要去抗爭
下星期會更新得多啲！多謝支持。

新讀者
仲以為會係新男朋友度加甜

你好，新讀者
因為呢個故會分開幾個chapter嘅！
遲啲會有新男朋友嘅戲分。

即係新男友有甜啦
你去溫書啦

呢幾日麻煩大家幫我推下post啦。
留多啲言！我全部都會睇架

女人真係好奇怪
明明就咁行過當唔識咪得 係要專登sd個msg搞咁多野
不過我明 因為我都試過

樓主終於有文！！！

live 左 覺得有好多女仔都係好似女主角咁

男仔對個女仔太好反而會變得冇咁鐘意佢

溫溫下書想寫下文休息下，如果再出多一篇，有無人睇

刷存在感？
不過之後會講返我係咩心態嘅。

多謝新讀者。
其實唔只女仔嘅，拍拖唔係話付出多就會有好結果。
講到尾，都要睇有無個種感覺。

有！

我

好睇！樓主加油

說好的文呢

等文

今晚應該無文了。
溫唔切書，應承大家如果星期六安全的話會有文！！

新讀者，好好睇加速

新讀者留名

我安全。
今晚應該淩晨時間會有文。
大家辛苦了

辛苦樓主了多謝你

我都唔清楚當時係因為咩原因驅使我去做咁不智嘅行為。

明明當初block哂任何social media聯絡途徑就係想令佢快啲忘記我，但現在又係我重新聯絡返佢，將埋藏咗係腦海深處中嘅記憶喚醒返出來。

我見到佢拖住新女朋友嘅時候，心中沒有丁點不爽嘅感覺反而係為佢感到開心。

因為佢做到我最後要佢答應我嘅事情。

入到大學，見識呢個世界，搵一個比我好嘅人。似乎，佢做到啦。

過咗一段時間後，佢覆返我message。

「我女朋友同我講見到你，我今日無帶眼鏡無留意到。sor(笑喊)。」

咩話，佢竟然同現任講我呢個前度。

我陰謀論咁諗咗一諗，佢女朋友係唔係試緊阿其咋，應該無女仔會唔介意前度呢個角色吧。

嗰日，我地text咗全日。

都係交代下大家呢幾年嘅近況。

我記得阿其填jupas時，係aim神科。講緊a1係攞HKU/CU 嘅law。

點知，佢dse失咗手。入咗同我同一間u，不過佢讀緊個科已經係我嗰間u嘅神科。

我本身都奇怪明明大家同一間u，點解會一次都無見過佢，佢就講，

「其實，前幾個月halloween嗰時，我已經喺hall嘅鬼屋撞過你一次，嗰時女朋友都係到，仲要俾我發現你roommate係我女朋友嘅同學。所以唔係好方便同我相認。」

我真係嚇一跳，個世界唔係細撚到咁掛。

咁大大話話我都住咗hall 3年，就順道問下佢有無住，畢竟前幾日我都係喺hall樓下撞到佢。

嗰時先發現原來佢今年要出placement，所以先reg咗hall住，仲要俾人分咗去最摺嘅hall，佢話無嘢玩，common又臭。

講講下，佢提議既然現在大家又變咗鄰居嘅關係，不如搵日落街食碗糖水。

我又無拒絕到佢，覺得幾年無見catch up下都好嘅，同埋一直我都以為佢好憎我，難得佢現在又向我釋出善意。

第二晚，我放咗工後啱啱到樓下地鐵站嗰時咁啱就收到佢message。

「放工未？我啱啱返到hall，食糖水？」
嘩，咁即興嘅。佢琴日講，今日就成事。

「好啊。芝麻綠豆等。」
我到咗十分鐘後，都未見到佢，就message佢問係邊。

「我咪係門口囉，唔見你喎。」

「頂，我係源味，講錯咗，你行返過來啊。」

見到佢嗰時，佢塊面有少少泛紅咁行路又左搖右擺咁。以我推斷，佢應該係飲咗酒。

但係落街食糖水姐，洗唔洗又著到咁行，又好似啱啱返完倫敦金放工咁。佢一見到我又撘住我膞頭，「要我行咁我多路，點罰你好。」

我突然唔識點應對佢好，好似闊別幾年，有一種既熟悉又陌生嘅感覺，覺得佢口花花咗，好似呢幾年多咗好多溝女仔嘅經驗咁。

仲要10點幾嘅時候，已經飲到醉哂咁。

去到糖水鋪門口，入面滿座，我就提議不如買外賣返去食。

本身我係打算喺common食，點知佢話想去我房睇下，我見roommate今晚應該返咗屋企訓，就俾咗佢入去。

有甜喇 有甜喇

冇甜都繼續追，樓主比心機

紅磚

加速

樓主知咩料

幾時有文

大家好緊火，我食緊野。
應該五點左右有

一入到房後，佢就將手上嘅兩碗糖水擺咗喺茶几上，然後就攤咗喺我張床上面。

「喂，大佬，你又未沖涼，啲衫又唔乾淨唔好上我張床啦。」

我真係有啲嬲咁責罵佢，本身我都有少少潔癖，再者我地已經唔係男女朋友，係唔係應該俾啲禮貌同keep返個距離感呢？

我一直嘀咕著，坐係地下，準備享用我碗楊枝甘露時，點知佢一手拉咗我捚去床邊。

「你知唔知呢幾年我好掛住你？我聽你講，嘗試同唔同嘅女仔發展，我都係放低唔到你。其實我唔鐘意現在個女朋友。」
佢醉醺醺咁同我講。

呢幾年，我同佢完全無再聯絡，形同陌生人般。

我一開始係街撞返佢，見到佢拖住新女朋友以為佢生活都過得好好，點知佢仲未忘記到我。

我對佢嘅傷害真係太大，感覺上用一輩子都彌補唔到。

係我思考緊嘅同時，佢托住我下巴，錫咗落來。

係久違咗三年嘅感覺，佢嘴唇帶點酒嘅餘韻，苦澀得來帶點小麥味。

佢繼續試探我嘅底線，畢竟我地拍拖嘅期間都未去到呢個親密程度。很諷刺吧。

佢舌頭慢慢鑽咗入我口腔入面，兩條舌頭重覆地交疊中並且交換彼此嘅口水。
係短短濕吻嘅過程中，已經睇得出佢好有經驗，因為佢識得有規律地大力咁吸吮我條脷。

我呢一刻仲保持到理性，我知道我係時候要推開佢，但我覺得我欠佢太多，如果佢呢一刻想得到我嘅身體，我現在唯一可以奉還俾佢嘅野，就係令佢有一個歡愉且滿足嘅夜晚。

唔經唔覺，我已經同佢係同一張床上，距離只剩低衣物間嘅束縳。

佢對手開始不安分咁喺我身上遊走，好熟練咁單手解開bra扣，除低我件頹tee。

慢慢，有節奏地，用手指頭喺我乳頭上打圈。
我感覺到，我下面已經好濕潤，好似隨時可以插入咁。

生理上我好享受，舒服嘅程度令到我好想呻吟。但心理上，我知道我同佢只係得性，無愛嘅元素係入面，我只係贖罪，我唔想令佢誤會，我地係做緊愛，我忍住咗。如果嗰時有外人係到，我諗佢地會形容為阿其屌緊條死魚。

唔知佢係唔係感覺到有異樣還是太熱烈咁渴求緊我，佢自已除低哂所有衫，包括我條底褲。
我地終究一絲不掛咁面對大家了。

佢係銀包攞咗準備好嘅condom，自己帶上。
佢將我壓係床上，用手指輕掃我下面後，確認夠濕潤後，無任何前戲，蓄勢待發咁就插咗入來。

起初，我feel到有好大嘅異物入咗來，我忍唔住講咗句好痛，佢就放輕力度有節奏咁淺淺地進出。

佢問咗句好啲未。我無回應，只係開始習慣咗嗰種感覺。下體不斷有愛液流出，加上condom嘅潤滑劑，佢開始加快咗速度。

我依舊默不作聲，房間𥚃只係圍繞著下體衝撞嘅聲音。節奏越來越快，佢講咗句「好舒服，我要射啦⋯⋯」

不久，佢就抜出咗，連同condom入面嘅白色液體。

但佢一面苦惱咁同我道歉，並唔係因為佢同我發生咗關係，而係指佢派報紙。佢聲稱因為太緊張先咁快射。

我就話有咩所謂，叫佢俾個condom我處理，你自己著返衫先。

係我洗完手後，佢係洗手間門口伸出手臂作勢想攬住我，但我借故避開咗，然後同佢講，「12點啦，你要走啦。」

我真係唔識寫甜，應該寫得好差。
大家屌得細力啲

樓主係咪比左第一次佢

唔係啊。我同阿其分手後，有一個拍咗三年嘅男朋友。

仲以為你用第一次去贖罪不過用身體去贖罪已經好重
呢part"甜"寫得好感覺到樓主得生理上享受，冇心理上享受

好好睇

直覺話比我知呢part係真有其事

女主其實愛不愛現任男朋友？

打緊文，夜啲會有。
我本身以為大家會好唔滿意呢種表達方式，你地喜歡就好！！

的確係。

唔係掛

加速 加甜

阿其整理好衣物，一面失望咁準備離開。

我見到佢酒氣都慢慢散去，更何況啱啱搞完野理應會進入聖人mode。

我以為佢會清醒過來，就當呢一晚發生嘅事只係衝動同酒精影響下嘅禍。

我地會由一晚嘅枕邊人再次變成陌路人。

點知阿其臨出門口之際向我講
「明天7點，我可唔可以落來搵你？」我嗰時以為佢只係隨口講下。

我以前唔明白食事後煙係應該抱住啲咩心情食。

因為每次同男朋友做完愛後，清理完都會相擁入睡。

雖然佢每次都話好攰，無哂力，但會照顧我嘅感受，問有無整痛我舒唔舒服。

有時我地甚至會開咗講經mode。小至生活瑣事，大至國際時事，天南地北都會講一餐。

我覺得呢個過程係將做愛㫒華去一個更高嘅層次，唔單止係肉體上嘅享受，更多係精神上嘅交流；

除咗身體上嘅交合，兩顆心係以零距離嘅方式靠近著並互相慰籍。

顯然而見地，我同阿其永遠都唔會去到呢個程度。

我坐係窗台邊，點起香煙。

清涼嘅快感充斥著我條喉嚨，尼古丁一下子衝擊著我嘅腦部。

呼出嘅煙圈由我口中噴出，暈染著窗外淡黃嘅街燈，視野頓時變得濛糊。

我好想今晚發生嘅事係一場夢，因為我唔夠膽想像我地之間會再發生啲咩事。

我間房係處於長期開住嘅狀態，其他人一推門就會入到去，私隱度可以話係零。

第二朝，係我睡夢間，我聽到有腳步聲，我慢慢張開眼，見到係阿其入咗來。

「嘈醒你啊？你訓多陣啦，我地夜d先出去食早餐。」

我懶洋洋咁爬去枱面攞起電話，發現現在先係7點，佢真係好準時咁落去搵我。

雖然佢叫訓多陣，但佢係到我又點會訓得安樂，我就決定現在換衫出去食早餐，心中盤算點樣打發佢走。

唔通會變sp

唔想見到樓主再做自己唔想既野

其實我覺得樓主唔單止出於贖罪心態去同啊其上床

啊其有咩唔好啫

樓主今日係咪出左去發夢

推推先

夜啲會有文應該

推推

Pushhhhhhh

Pish

唉變左煙鏟

新讀者留名
見到熟悉既情境 好想喊
北角 薩利亞 電車 維園 年宵 被表白

對唔住大家。呢幾日又去咗樽頸位同有啲私人事可能要處理下。
未必會有文，好多謝大家真係會默默咁幫我推post又會肯等我！
明天我可能會過夜，唔洗擔心我

樓主小心，會繼續等你文

新讀者 留名

推
樓主可以上水報報平安嗎

樓主有冇事好擔心

推 樓主報平安

樓主棄故都請講聲真心擔心你

佢無事

你識佢？

對唔住！！呢幾日好累都無時間睇post。
我無事，要大家擔心我了。

太好了

💓

💛💛💛💛💛💛💛

新讀者留名
睇甜嗰part個心情反而最沉重

Btw 覺得節奏有啲快
同啊其好似無乜sweet過就變淡
又好快趣識咗另一個男朋友
令我覺得啊其死得有啲不明不白

多謝新讀者嘅留言，估唔到無出文一段時間都會有人留言。好多謝大家仲會幫我推post又擔心我安全！無唔記得咗我

相信最近大家會因為香港嘅事會搞到心情好沉重，我自己都包括在內。雖然要保持警覺，但都要適當地休息下咁樣先可以長期抗爭！記住一個都不能少，如果大家有任何情緒問題都可以同我傾架！

講返岀文方面，如無意外明天應該會開始岀返文，要大家久等唔好意思。會有人睇架嘛？

另外，我都會擔心過節奏快慢嘅問題。始終我同阿其嘅經歷唔深刻同埋都好平淡，我擔心如果寫哂岀來大家會無心機睇。

推！好睇

有人

支持支持

留名

我今日去咗睇十年馬拉松，一時間個腦接受唔到咁多資訊所以無文啦，敬請原諒，要大家白等一場了。

咩叫十年馬拉松
係咪發夢啲新term

幾時出？

現在打緊今晚會出。
今日有岀去嘅大家要小心！！

我知<<十年>>呢套戲
但以為"十年馬拉松"係咩代名詞
原來真係純粹講睇<<十年>>
睇黎近排發既夢令我太敏感
Sorry絲打

唔緊要，因為十年呢套戲除咗有香港version外，仲有日本，台灣，泰國嘅version。咁琴日係TTN就有單位搞咗個放映會，由下午一點半睇到十點半，所以我先叫做馬拉松

謝謝指教

會等樓主

以為棄左故
幫手推一推先

push

終於有文，唔好意思，要大家等咁耐！

待我梳洗後，佢帶咗我去茶樓飲早茶；
但其實我係想去冰室食沙嗲牛肉公仔麵，飲凍朱古力。

幾年後，我同佢嘅角色好似調轉咗咁。

以前佢會無條件咁遷就我，係因為愛。
現在我會隱藏自己感受由得佢話事，係因為贖罪。

我唔知呢個係唔係一個無期徒刑。

坐低後，佢好熟練咁幫我洗乾淨好碗筷，剔好哂點心紙就遞俾我過目。

果然，佢仲好清楚我嘅口味。一定必點叉燒包，小籠包。

細心嘅位置係，佢記得我對蝦敏感，放棄佢最喜歡嘅原蝦燒賣，改為我都食到嘅冬菇雞肉味。

係茶樓入面，有一班叔叔一邊翻閲報紙一邊飲啖茶食個包，反而全場好似無咩後生仔會咁早起身去茗茶，顯得我們異常特別。

我地全程飯，都係無咩交流，就好似兩個撘枱嘅人咁。

經歷完一段漫長嘅尷尬飯局後，我地一起行返hall，望一望時間，只係早上十點，身為廢青嘅我嗰刻只想抱頭大睡。

點知阿其係我出𨋢之際拉一拉我手臂，話有野同我講。

我實在唔希望琴日嘅事會案件重演，但好奇心再一次驅使我做出一個心軟嘅決定。

入到房後，佢依舊毫不客氣咁訓係我張床上面仲示意我訓係佢旁邊。

雖然已經騰出咗一個好大嘅空間，但我就好似一舊石頭咁訓咗喺到唔夠膽亂郁。

房間嘅空氣好似靜止咗咁，我清楚地聽到兩顆心熱烈地跳動嘅心跳聲，以及有規律又緩慢嘅呼吸聲。

喺嗰時，阿其輕輕咁從後擁抱住我。佢用我溫柔嘅聲線係我耳邊講，

「其實琴晚我做嘅一切都唔係酒精影響下衝動嘅決定，我係有意識地去做。我真係好想得到你，由以前到現在都係。包括你嘅肉體同内心。」

我係呢刻不禁感到疑惑，明明過往我地拍拖嘅期間你都安分守己，唔會對我做出太親匿嘅行為，點解現在又會如此熱烈地渴求我，究竟阿其呢幾年經歷咗啲咩事令佢有咁大嘅改變呢。

定係一直以來佢都係帶住假面具咁同我相處，去到呢一刻先用真實嘅自己去面對我？

相信呢一切問題好快會有一個答案。

「你同我提出分手嗰時，叫我去見識下呢個花花世界。係呢幾年間，我夠膽講我已經見盡各式各樣嘅女仔。」

「唔計我，上次係樓下撞到嗰個現任女朋友係第幾個？」我忍唔住插嘴問佢。

「嗰個？應該十幾掛？我都唔記得啦。有啲所謂嘅ex我都將佢地嘅名同樣忘記得一乾二淨啦。」

我頓時覺得眼前嘅呢個人好恐怖，點解可以將愛情睇得咁兒戲，點解可以隨便咁傷害其他人。

我係唔係浪費咗一年時間係一個人渣身上，我係唔係都係其中一個被蒙蔽嘅少女，俾佢欺騙咗感情。

待我冷靜咗後，心中好似有一把聲同我對話緊咁：

阿其變成咁都係因為我，係我分手嗰時處理得唔好，突然同佢講對佢無咗感覺，令佢無所適從，唔再相信愛情。

我實在有責任令佢重回正途，一來，我唔想因為自己間接令到更加多無知少女受害。
二來，我自視過高，以為自己有能力去改變一個人。

一念之差，變壞可能只需要幾秒嘅時間，但變好可能只係天方夜譚。

「現在嗰個女朋友，我對佢都無咩感覺架。只係佢對我好，我就同佢一起。如果現在你同我復合，我可以為咗放棄佢，甚至所有野架。」

太耐無新文 已經唔記得內容

//待我冷靜咗後，心中好似有一把聲同我對話緊咁：

阿其變成咁都係因為我，係我分手嗰時處理得唔好，突然同佢講對佢無咗感覺，令佢無所適從，唔再相信愛情。

我實在有責任令佢重回正途，一來，我唔想因為自己間接令到更加多無知少女受害。
二來，我自視過高，以為自己有能力去改變一個人。//

真係做佢SP

On

阿其對樓主應該係真心嘅(以前)
而樓主亦唔需要為佢嘅改變而負責

阿其好慘 仲話阿其恐佈 最恐怖係女主角唔鍾意人又同人一齊

完全明白點解阿其變成咁
所謂嘅贖罪根本唔會有用
純粹令女主個心好過啲

都真係等左好耐

幾時會再有文

有冇文

Pushh

推 幾好睇

等到2046

等到由冇P變有P

樓主係咪棄左故

唔係棄故！！
有時間會更新，唔好意思！
香港人加油啊！！

我會等你架！
下晝見！

我離開香港兩個星期，大家出去發夢嘅要注意安全。
但願每個人都安好！！有時間有心情會不定期更新。
再次感激大家有耐性地等候。

去旅行？玩得開心啲

慢慢 玩得開心啲

相信好多女仔聽到有人對自己講呢一番說話，都會有心動嘅感覺。

畢竟，你以為自己成為了其他人的世界中心。

終究，承諾始終是承諾，要兌現的，而不是一張空頭支票。

我無回應或者答應佢嘅要求，與其係我唔識回應，倒不如係我認為細心聆聽佢內心嘅聲音，係我能力範圍內仲可以為佢做嘅事。

「無錯，我呢幾日係印證咗你同我分手嗰時講嘅一番說話。呢個世界真係好大，大學各式各樣嘅活動都有，有好多機會去接觸唔同類型嘅人，當然包括女在內。

雖然咁講好自大，但我真係咩類型嘅女都食過，大波嘅，長腿嘅。

根本溝女就唔係講專一，甚至唔係講外表，靠把口講下d甜言蜜語，唔洗負責任嘅說話已經大把女埋身。」

佢接著講

「唔講女仔方面，講我平時社交圈子。我玩好多個soc，識好多人咁。

但其實全部都係hi bye friend，我都分唔清楚係唔係我唔肯交個心出來定係其他原因。

無論我識幾多人都好，我內心都係寂莫，好似有一怱仔空咗出來咁。

大部分我識嘅人都係玩樂性質，酒肉朋友。無人會真正了解我內心，陪我解憂，分享喜悅。

所謂另一半俾我嘅感覺都係一樣，佢地只係床上嘅玩伴，頂多無野做的時候，可以有人俾我攝下時間。你問我呢一刻開唔開心，我係唔開心架。」

聽完阿其呢番內心深處嘅聲音後，我頓覺其實佢由始至終都無變過，佢都係一個好缺安全感嘅人，好想有人被愛，用心了解佢陪伴佢。

只係因為我帶俾佢嘅衝擊令佢價值觀扭曲咗。以為不斷食女就可以填補內心缺少咗嘅一塊。

我嗰一刻會咁樣猯測佢嘅意思。我問咗佢一句
「你想唔想改變？」

佢即刻回答咗一句：「想。」

就憑佢呢個答案，我唔再係以被逼贖罪嘅心態反而係用真心了解，陪伴佢。
講完後，我俾咗一個擁抱佢。因為係呢幾年來意義最深遠嘅擁抱，可以帶俾人溫暖窩心嘅感覺。希望佢會有相同感受。

對唔住啊，
最近香港真係發生太多事，無咩心情寫文。
我相信你地都無咩心情睇。
去完旅行沉澱完打咗一小篇，希望可以幫大家舒下壓啦。

唔使道歉架樓主
大家呢排太多野要處理(無論思緒上同行動上)
大家要一齊堅持落去呀

我已經返到香港啦。
輕輕一推

好耐無入黎
樓主返左黎係咪會出文

幫樓主推

Welcome back

呢兩日好沉重好沉重

新讀者Lm

新讀者留明

睇新聞睇到好sad
樓主安好嘛

嘩 呢個故好真實

安好。
明天818 維園見。

聽日見

夜少少會有文。
最近無論香港或者身邊都發生咗好多令人憤怒傷心嘅事。
一夜之間，就打咗幾篇文令自己暫時逃避一下現實。
再次，講聲唔好意思。無好好交代一聲就失蹤咗咁耐，辛苦哂各位讀者幫我推post，擔心我嘅去向。

支持
Btw 樓主唔係香港？

係香港

有未

樓主去左邊

Hi?

樓主 上嚟報個平安 say個hi都好

樓主仲安唔安全架？

樓主可唔可以報個平安？

好擔心
明明話有文...係咪發生啲咩事

.

樓主？？

樓主快啲翻嚟報平安

出面啲post搞到我好擔心樓主

樓主呢

樓主 平安嗎

樓主安全
係未有文
大家可以放心

係咪真架

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

100％ true

幫我問句好
故可以慢慢黎
平安就好了

好耐無入黎
唔知樓主係棄左故定點
但最緊要係個人平安，呢幾個月有太多比寫故更重要既野

係囉

真 佢安全~

你識樓主?

識~ 仲比佢發現左我個真身

新讀者lm
等緊樓主

好睇，支持

樓主 你個人無事就夠

好耐無見了。
首先好多謝咁多位幫我推post，仲要擔心埋我嘅人身安全。真係唔好意思。
我係安全嘅！最近呢幾個月，真係忙住發夢嘅事搞到個人好大壓力，又無時間兼顧其他野。所以搞到咁耐都無文，要大家久等了。
但我想係到鼓勵下大家，我地會有一日係煲底相見。唔可以放棄抗爭，唔可以令呢場運動瓦解。
要保持初心，記住我地係為自由而戰。
唔可以令到手足白白犧牲。
好歡迎大家係到論政，宣傳行動post。
有咩情緒問題，都可以隨時搵我傾。
我打咗少少文，可以睇住先。繼續不定期更新，絕不棄故！！
多謝大家，香港人，反抗。
光復香港，時代革命！
港人治港，驅逐共黨！

12月嘅時候，寒意漸近，有關聖誕嘅裝飾到處可見。

其實香港節日氣氛都幾濃厚，喺商業化嘅程度來講。

但都係一個普世歡騰嘅日子來嘅，只係今年身邊少咗個男朋友，街上情侶一對對。

我顯得份外寂莫孤單，同時都好掛住前度。

同阿其分手無耐，我year 1嘅平安夜就係同我嘅ex第一次正式約會。

三年過後，year 3嘅我已經同佢分咗手，但今年嘅平安夜依舊有同佢出街，只係換咗身份。

老實講，我仲係放唔低佢，好想同佢復合，我知道呢d野急唔來，我地仲有機會見面可能係一個契機，由得件事順其自然啦。

我成日咁叮囑自己，但去到離別嘅時候都係會好唔捨得，因為唔知道會唔會有下次見面嘅機會。

目送佢離開時，依舊係強忍淚水。

一來係唔想俾佢見到我嘅軟弱，二來係驚佢見到我喊會嫌我煩而對我產生厭惡感。

但上到地鐵後，就收到佢嘅message 「今日玩得好開心。」
「嗯，我都係。我地得閒再出來食餐飯啊。」

好生外嘅對話，幾年前我地溜完冰，仲係公園仔坐低食你送俾我嘅蛋糕仔。

點解幾年後，我地會形同陌生人咁，各自回家。

呢種感覺真係好難受，隨即淚水都強奪而出，點忍都忍唔住。

係我好慌忙搵緊紙巾嘅時候，電話響起，係阿其打俾我。

我心生疑惑，今日係平安夜，理應佢應該陪緊佢女朋友，點解佢咁有閒情逸致打俾我嘅，但我都係接起咗。

「喂，你係邊啊？」
「返緊hall，做咩啊」
「我都返緊，係地鐵站等埋你一起行返去啊。」

係地鐵站見到阿其時，佢第一句就問我點解我對眼腫哂，雙眼通紅，係唔係喊完來。

我無回答佢，只係攬住佢。

其實好予盾，我個心係諗住我嘅ex，但呢一刻我真係好需要溫暖，好想有人係嚴寒中拖實我，俾我伸對手入佢個口袋𥚃取暖。

阿其都無多問，一直拖住我返到hall。

個晚我地發生咗第二次關係，無多餘虛情假意嘅甜言蜜語，只係好熟練咁幫大家除低哂身上嘅衣物，然後再結合。

完事後，我心中嘅空虛感並無一掃而空，反而加重咗罪惡感。

但起碼係個過程中，我係可以暫時忘記傷感。

我知道逃避唔係一個方法，我係利用咗阿其，然而咁樣會帶來另一個問題。

個晚我地相擁入睡，佢臨訓前同我講如果佢明天會出發去四川交流團，要去到元旦先返香港。

所以先想係離開前見我一面。

而我係佢返來個一日都去泰國旅行。

所以我地會由過往一個月嘅日日見變成三星期間嘅分隔二地。

呢段時間，都可以俾我地審視下呢段關係同之後嘅去向。

推

樓主加油

樓主終於返黎

加油，可惜我想俾Like都俾唔到

中間係咪少左啲野
由阿其答樓主想改變到同男朋友分手
好似好多野無交代

因為我男朋友嗰到又會係另一個chapter嘅故事。
每一個chapter只會圍繞一個主角。

多謝解答，繼續等文

出完集會。
辛苦哂各位手足。
咁夜仲有無人睇文架？！

去完！

琴日去完集會返到屋企就訓左
Miss左睇文既機會

新讀者加入，推

正

終於見翻樓主

我覺得應該大部分都係真
至少字裏行間感覺到個情感好濃烈
樓主應該心裏面好多鬱悶？
BTW新讀者留名

西樓

新讀者加入推

P牌推唔郁

幫推

新讀者加入，推推推

題材好正 推！

仲有無架樓主？等左你好耐啦

等你呀樓主

想同各位講聲抱歉。
我真係分身不暇，處理唔到咁多事。
要讓大家久等了，只要你地仲肯睇，我就一定唔會棄故！！
都係嗰句，感激一直支持我嘅讀者，仲有西樓
去文

無諗過新一年我同阿其再次見面嘅地方會係醫院病房。

事源係因為我係泰國返來無耐，腳嘅傷口唔知係唔係掂到水上樂園嘅水而發炎引發併發症，仲要發高燒。

凝視著病房𥚃嘅全白天花，周圍都好寂靜，只係聽到機器一直運作嘅聲音。

但我嘅心都係得唔到一絲嘅平靜，臥係病床上，總係覺得好不安好寂莫，好想有一個人可以呵護照顧一下我。

我知道嗰個人係我嘅ex，果然去完一個旅行都係散唔到心，我仲係掛念緊佢。

呢一刻嘅不安感驅使咗我去一件事。

我本身唔係一個喜歡花太多時間經營自己社交媒體嘅人，其中一個原因係我覺得太麻煩，與其加好多濾鏡去修飾一張相，呈現好美好嘅生活俾其他人睇，倒不如用個心去感受紀錄嗰一個一瞬即逝嘅moment又或者學會接受生活中一d不完美有缺陷嘅地方，人亦如是。

第二個原因係我唔希望陌生人係透過社交媒體去了解我嘅為人，我會更加願意同人現實去交談分享想法同見解，咁樣先係真正認識一個人。

但我最後選擇影住我吊鹽水嘅一張相並且post咗係ig story上。
我渴望ex見到呢個story後，會關心我。那怕係一個幼稚嘅行為。

post完後，唔夠幾分鐘，我聽到通知聲就即刻拎起電話睇。現實總係同幻相背道而馳，chat room內關心我嘅人係阿其而唔係我ex。

message內寫住「喂，你做咩返咗香港又唔搵我，仲要入埋醫院？」

我難掩失望之情，好冷淡咁回覆佢。
「無事，腳發炎。」

佢即刻打俾我
「你住咩醫院，邊間房，我返hall攞日用品俾你。」係話筒嘅另一邊我聽得出佢嘅急焦。

「下 唔洗啦 咁遠 你無野做咩？」我唔想俾佢睇到我咁落魄嘅樣，亦都唔想再接受佢嘅好意。
呢個月發生嘅事根本就係一個錯誤，我係為咗向佢贖罪，再咁落去，我同佢之間嘅債永遠都唔會計得清。

「你唔好咁多廢話，總之我就係要見到你先安心。」佢既然咁堅持，我就只可以無奈地由得一件錯事繼續推進下去。

係我等緊阿其過來嘅時候，我收到我room mate嘅message。

「我知道你入咗醫院，你無事嘛？但我有啲事想同你講。」
「其實我覺得我地都唔係好夾，我apply咗調房，星期一就會走，呢幾日我會執走啲野。」
「仲有呢我可唔可以要張茶几啊。」

我睇完呢段message後，內心嘅心情其實好矛盾。好嬲又好唔開心。

嬲嘅係點解唔可以好地地坐低傾下大家有咩問題睇下有咩解決方法？點解連傾嘅機會都唔俾我就要即刻判我死刑？

呢一刻嘅經歷有少少似曾相識，三年前我同阿其講分手時我都係無俾機會佢，毫無預兆下就拋低咗佢。

現在調換咗角色，原來被告知者真係會好無奈，無論點樣垂死掙扎都改變唔到嗰結局。

樓主最近安好嘛

12.8

新讀者留名 好睇

幫推

12.8

lm 加油

細力一推

追到live咗 好懷念既青春味道

係唔係無人睇我個故啦？
對唔住啊成日都唔出文

你一日唔棄故！
我都唔會棄！
知道呢排有更多更重要既野等住我地去做！
所以等耐啲都唔緊要

讀者揮手區

有文未

等你

無文點推

hi！！

諗返起張茶几，係一開sem嘅時候我地一起去ikea買嘅。

其實我唔鐘意黃色，佢鐘意，嗰時我遷就咗佢。

我以為兩個人共住一室，互相遷就下溝通下就會去到grad為止。

我係一個好難適應新環境嘅人，萬一我習慣咗一個人或者一個環境就唔想會有任何轉變，始終都投放咗好多感情係入面。

我越諗越唔開心，始終都係按捺不住，負面情緒一湧而出。

「你係唔係唔鐘意同我相處?」

「其實我都有hard feeling 你無企係我角度諗過，你會唔會擔心我新roommate好kam又或者係nds？」

「點解你唔事先同我商量下先再落決定？」

我連珠發炮咁轟炸佢whatsapp，好似d小朋友喊住咁拉住爸爸媽媽衫尾，哭訴住唔好留低佢地一個咁。

「要時間接受我都明白，不過我都真係想同你say sorry，可能因為我既調房會帶比你不便，同埋會令你唔開心，唔好意思啊⋯」

「其實我唔想因爲調房最後同你會變成咁樣，只係因為生活習慣唔夾，絕對唔係因為你嘅問題，同你做朋友完全冇問題都玩得開心，希望你明白係兩件事，我仲想繼續一齊玩㗎」

睇完佢回覆呢兩段文字，我語頓了。

果然結束段關係時，雙方之間只剩下道歉嘅語句。係內容中我睇得出佢真係帶有歉意。

我放下電話，去洗手間洗一洗個臉，等自己冷靜個人。

係之後嘅一小時，我再睇返頭先打嘅messgae，真係太衝動，有點咄咄逼人嘅感覺。

其實呢個世界唔係咩問題都會有答案，你得唔出答案嘅原因可能係人地想保護你唔希望你得知答案時而受到傷害，
又或者我意識到，我長大了。

係大人嘅世界，有啲事大家心知就得，畫公仔畫到出腸只會令大家尷尬。

係呢一刻，我要壓抑住自己嘅情緒，嘗試成熟大方地去處理呢件事。

「對唔住，頭先激動咗。呢幾日我都唔會返hall住，你可以執走自己d野啊。張茶几你都可以拎走。遲d你都可以來搵我食飯傾計架！」
最後仲要加個笑哈哈emoji。但其實現實𥚃的我只係目光呆滯咁凝視著電話屏幕，感嘆著我地之間roommate嘅關係正式劃上句號。

我現在苦惱著我要儘快搵一個新roommate。

係呢個時候，我就係門口見到阿其嘅身影。

喺呢到賣個關子。
好多人都會問呢個故係唔係真人真事，我話後記會答。
希望大家由下一篇開始，真係當故咁睇，因為我唔想惹上麻煩d popo會上門搵我。
故事純屬虛構，本人唔會負上任何刑事責任。

推, LIVE左

會發生咩事

隔左半年再追返，個感覺好神奇

係唔係神奇在劇情進展左唔係好多

係！見到好多時成個月先有一次文
重有神奇在我重大致記得啲劇情
不過依半年香港既情況......都理解嘅

新讀者lm

係, 月番
但我每次睇都記得劇情 +1

幾時會再出文吖好想睇
Btw支持你

up

唔好為咗出故，提及發夢細節

推
各位聽日見

希望2020年會繼續連載

lm 等左樓主好耐

「你來咗啦？」

「你搞咩入咗醫院啊？我喺hall拎咗你部電腦過來同執咗幾件我嘅衫俾你。」他輕撫住我個頭。

「無啊，去泰國玩到對腳發炎。」

佢無出聲，只係凝視住我。我有意無意咁迴避佢嘅眼神。

點解會有呢種陌生感嘅，我地只係兩個星期無見。不過諗諗下，我呢一年開頭都已經發生咗幾件唔開心嘅事情。

我終於開口，打破目前嘅僵局。
「喂，講樣野俾你知啊。我room mate要調房啊。」我一臉無奈咁道出呢件事。

「哦，都好啊。本身覺得佢個人已經怪怪地，現在佢調走咗，我去搵你都方便啲，唔洗驚佢會話俾我女朋友知。」

我覺得有少少突兀，點解我地會搞到偷情咁。

「真係佢奇怪咩，我覺得我都有做得唔好嘅地方嘅。我諗我地係缺乏咗溝通，本身傾下就可以小事化無，化解矛盾。room mate呢d關係都係你遷就下我 我遷就下就幾年啦。
唉，我都唔知啊，有啲可惜囉。出院後又要煩惱搵新room mate，我唔想pair到nds啊⋯⋯」

我無間斷一口氣咁對住阿其吐苦水，佢只係苦笑幾聲繼續輕撫我嗰頭安慰我。

「講緊搵room mate呢，你記唔記得女仔『k』啊。」老實說，我真係無咩印象。佢呢幾年身邊嘅女仔多到數至不盡。

「我唔記得啦，不過你繼續講啊。」

「佢係我hallmate來嘅，成日同我一起玩嘅，咁啱我room mate又好似話調房，不如你pair佢啦，覺得你地啲興趣都幾相似，可以話係臭味相投啊！」

我不加思索就跟阿其攞咗『k』小姐嘅contact。

我心想，雖然完全唔認識佢性格，甚至無見過面。不過起碼唔洗pair到nds都已經好好了。

我再同阿其閒聊多幾句後，探病時段也隨即結束。

我送咗阿其走之後，就拿起電話準備和『k』小姐問好。

無諗過我和『k』小姐呢場看似偶遇但其實是阿其係當中扯紅線嘅相遇，會將我同阿其放置於萬劫不復的狀態後。

新一年，祝大家新年快樂。
希望大家香港新一年都有新開始，每個人都要平安健康
俾住少少文先，我會努力更新的。
希望做到週番！

咁好睇無人推

此主題已封存，不能評分

睇緊㗎仲

繼續繼續

萬劫不復？

留名待追 光復香港

Live左

新讀者留名個故好吸引，加油！

重溫返佢撐警

軟飯界 KOL brandy Lui 公開支持黑警行為
麻煩大家report哂佢地個account

多謝你啊 但點解會俾唔到正評嘅？

好緊張啊啊啊啊啊啊啊啊萬劫不復

此主題已封存

因為個topic太舊(好似係)
所以正負評用唔到

出咁慢嘅.... 我睇完有啲唔鍾意樓主，哈哈，因為我就係你冇俾機會阿其個種人，特別係當我睇到你話因為男朋友唔會答應阿其夠佢，雖然正常，但係睇到你話唔會係天使而係惡意，我就好撚嬲，ex都係你呢種人。不過我只係憎同掛住ex姐。

陪佢*

惡魔* sor 成日打錯字

live咗

「Hello Kate。我係miko啊，你係唔係搵緊新room mate（笑喊）」

等緊佢回覆時，我按咗入佢張icon睇。

佢張相並沒有港女必備嘅超級美肌filter，係一張好簡單嘅自拍大頭照。有一把長到胸前霧綠色嘅頭髮，斜瀏海，配上一副金絲手工眼鏡，腦海𥚃即刻彈出「文青」呢個term。

諗返起，阿其曾經同我講過kate係修讀文學。
咁佢有呢一身打扮都係一件好合理嘅事。

就咁憑外表判斷，佢應該係一個幾斯文同賢淑嘅女仔來嘅。不過果然人不可以貌相。

過咗半日左右，佢回覆咗我。
「hello，係啊係啊。」
「你有無ig啊，不如我地交換啊。」
十足十網上交友咁。

「你讀design架？我都想minor design啊。」
我睇完佢ig版面同影嘅相，其實我覺得佢係有art sense嘅。
起碼就咁睇佢影嘅相我會感覺到佢想係拍攝當中帶點訊息俾人。

同埋有一樣幾令我上心嘅係佢成日去睇band show，令我不禁係到諗其實我地係唔係曾經相遇過。
因為我都成日去工廈 TTN睇show。

閒談咗幾句之後，我地就約好咗搵一晚上大家嘅房參觀下。更甚嘅係可以面對面傾下計，進一步了解下佢為人性格。

當晚，我企係佢門前等佢應門時，我已經隱弱地聞到一陣熟悉嘅氣味。但我唔確定。

係佢開門之際，一股刺鼻嘅氣味湧出來，我肯定我嘅推斷無錯，之前阿其講我地嘅臭味相投係指我地都係stoner。

呢一點令到我好驚訝亦令我心生興奮，估唔到會係呢個形式下認識到一個homie。

「嘩！！你有聽勁多indie band！仲要買哂佢地d album同poster！Wild nothing，catfish and bottlemen ，summersalt！全部我都勁鐘意！我地聽開嘅genre 超似，都係dream pop，shoegaze為主。 」我難掩興奮咁對佢說。

唔知你地明唔明，喺呢個世界上，好多人會認為主流文化先係大眾認可，而熱愛小眾文化嘅一群人往往就會覺得自己係異類，覺得同呢個世界無法接軌。但諷刺嘅係我始終係人類，會渴望群體生活，要努力去fit in。

例如，一班人party時，到我播歌就要播大路k歌，記得有一次我播咗那我懂你意思時，全場嘅人都笑我，播喃嘸歌。

從此以後，我只能趁撘車，臨訓前帶起耳筒聽「喃嘸歌。」我好珍惜個幾首歌時間，喺嗰段時間我先意識到我係真係存在，我係做緊我自己。

好似扯得好遠，簡單啲講就係搵到一個知音人真係會好開心。

「係啊係啊，我地以後可以用喇叭一起聽歌。」
聽到呢句，我真係哭笑不得。

嗰晚傾咗啲咩我都無咩印象啦，只係記得我地坐係窗台兩邊，一枝一枝香煙咁燃點著，訴說我們的經歷和一些事嘅看法。

反正，我地嗰晚已經填好form，準備成為roommate。

嗰晚我真係好開心，好耐無同人隨心所欲咁傾計，仲要係一個陌生人，不過僅此一晚。

有文啦。
再帶實d頭盔啊，本故事純屬虛構。

想知樓主變stoner既故事
利申：有時會去荷蘭

真呢？
唔係你個人經歷？

唔想負上任何法律責任，你懂的

咁幾時出文先？

快了快了。
希望月番做到週番

推
大家要小心身體

想現在出個短篇，有無人睇

有

我現在打，今晚有
同埋想問下我應唔應該開個新po呢，我現在個po好似推唔起咁

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

文呢

樓豬你欺騙我感情